[反修例] 法國牌子 網球拍 只售$64

香港人真係要做多啲運動。 仲要一個網球拍咁平

Decathlon 銅鑼灣 有售
利申 非打手 熱愛運動

推

美金？

幫手買物資！

Hkd

btw 壁球拍其實靈活啲 金鐘隔嚟有香港壁球中心

Cwb庛 10:30開門

店

都得 幾錢

推！

外國勢力

依間野好多裝備買
頭套 眼罩拳套都有

認真 地點就腳 啲嘢又平

係時候練波喇

真喎 最好反擊方法